---
tags:
  - recap
---
# Stand vorher
[[Session 38]]
# Kamen vor
[[Mirul]], [[Ludwig Vanderhem]], [[Cali Bloom]], [[Neldon]], [[Yaku Purisqan]], [[Vervene]],
# Quests

# Zusammenfassung
[[neldon]] und [[mirul]] werden gehealt, hatten einen traum: unbekannte höhle, flammen darum und unglaublich heiß, kleine nische am rand der höhle. kommen dadurch in einen kleinen dunklen raum, fangen an zu frieren, klamotten komplett getränkt, oben ein schädel mit blau glühenden augen, der kurz lächelt [[mirul]] nimmt alles vom drachen mit, was man irgendwie mitnehmen kann(blut, herz, haut, hörner, schuppen, zähne, krallen,säuredrüsen) nächster tag, [[ludwig vanderhem]] nimmt irgendwo einen schatten und einen schrei wie von einem drachen war, abends kommen wir am gasthof zur stromschnelle an, riecht sehr gut orkfrau und sohn, [[suri]] und [[erkan]] sie sind sehr freundlich, essen und trinken sind unglaublich gut es kommen öfter leute auf dem weg zu mechenergy vorbei, manchmal bleiben gruppen sogar länger da die orkin bemerkt [[Mirul]] mark, das sich weiter ausgebreitet hat wir trinken und amüsieren uns, jeder bekommt ein einzelzimmer am nächsten tag begegnen wir kurz einer gruppe zwerge,die nicht ganz freundlich sind, dann eine unterkunft nächster tag kommen wir über einen fluss und dann in ein dorf, siewern strand, mit einem ausgebauten holzschiff , drei feen, gebäudekomplex mit leuten die kaffee trinken, [[Das betrunkene Seepferdchen]]!!! riesiges ovales gebäude mit glasdecke unser chauffeur louis verlässt uns dann, am nächsten tag wird uns ein neuer abholen die feen: eine kommt vom gleichen ort wie ich, die anderen nicht, aber eine auch dem licht bereich und eine aus dem dämmerungsbereich die aus meiner lichtung: grüne flecke im gesicht alle mit farbe tovi, zion, olia, kennen sich aus dem feywild, haben da schon gemalt, kamen auf der windverwehten ebene an wir müssen beim strandboot und beim kollektiv vorbeischauen, der see leuchtet über nacht olia führt uns herum.

kollektiv: sandsteingebäude in dem die künstler sind pflanzen bis zur decke, tische staffeleien aus dem schatten lächelt uns eine orkfrau, avia, an, größer als mirul, dunkelgrüne haare mit silbernen strähnen und perlen älterner lila tiefling, leon, mit laute mit jüngerem tiefling, kiro ein gnom, yovan, alt, haut an einer marmorstatue herum mirul redet mit avia olia kommt aus einem getreidefeld auf der galerie ist jemand, tabita, tochter der besitzer älteste, Vervene, magierin melu, schauspieler wir gehen zu vervene, wahrsagerin? mirul tauscht ein paar drachensachen gegen 3 gestellte fragen ist uns unser nächstes ziel wohlgesinnt?(?) CALI UND YAKU SIND IN SUBJEKTIV GROßER GEFAHR1!!!1!1! die meisten leute würden es als unüberwindbar bezeichnen neldon wird das zünglein an der waage sein mirul und ludwig werden hier am meisten über sich selbst erfahren was ist mit lunar? ein gegenstand von ihr wär hilfreich, pebble und zeichnung von yaku sie ist nicht in dieser welt, hat sie nur durch ein nadelöhr gesehen wie viel leute sind hinter uns her aus den letzten monaten? zu viele um sie zu zählen xD diverses array von leuten, die sich teilweise sogar zusammengeschlossen haben (wir würden uns ja geschmeichelt fühlen, wenn die uns nicht was böses wollen würden) was ist mit dem mal? sie werden eine ewige existenz in jeglicher welt haben, in ewiger dunkelheit, ohne emotionen und gefühle neldon hat der gruppe etwas zu sagen:) neldons ist auch größer geworden sie ist sehr erschrocken, als sie den schädel vom dying one anfässt das ist über ihren fähigkeiten frage zum portal in die hölle: das wird gewöhnliche zerstörung und tod für die umliegenden dörfer, mit mächtiger magie vllt wieder schließbar, gott? Neldon fragt nach den besitzern von den robotern die lily entführen wollten, aber zu gut versteckt das portable hole ist definitiv doll verflucht wir können uns gern mal bei ihr melden, um zu sagen dass wir leben

wir gehen zum betrunkenen seepferdchen, machen uns schick für den abend wir gehen zum strandboot kiro mach mit musik, leute tanzen, auch die feen wir werden von jovi, einem piratencosplayer in empfang genommen mirul und cali gucken den see im sonnenuntergang an tovi zieht yaku mit zum tanzen tovi empfiehlt den pfirsichschnaps und drogen, die yaku auch nimmt der rest geht drogen kaufen jovi lenny und andy sind zwillinge die vergessen haben wer wer ist cali kauft halluzigene stufe 3, mirul 4 cali hat einen tollen trip mirul sieht die sonne als riesigen feuerball im see untergehen und erwärmt das wasser, das schiff fängt an zu fahren und alle auf dem boot sind plötztlich eine crew mit einer mission, und irgendwann starren sie alle an, einer mit schwarzen bedrohlichen augen, das böse ist auf dem schiff, dann kommt ein blaues licht aus dem see, ein monster was sie in die ewige dunkelheit ziehen will, mirul springt vom boot aber kommt nicht voran, licht ist überall, leute kommen auf sie zu und wollen sie festhalten ludwig geht hinterher, mirul versucht ihm ins gesicht zu schlagen mirul sieht ludwig als bedrohung an cali geht schwimmen mit dem koi, streichelt ihn:) mirul und ludwig gehen nochmal zu vervene, fragen beide nach ihrer mutter, miruls mutter ist zur selben zeit wie ludwigs durch das dorf gekommen, miruls mutter lebt noch(wir wissen nicht, wie miruls mutter hieß? bei ludwigs mutter war auch eine orkfrau, name unbekannt?) ludwig war kurz mal wholesome vor 12 jahren ist ludwigs mutter gestorben miruls mutter hat sie damals verlassen und mirul weiß nicht wie sie damit umgehen soll ludwig möchte langfristig, dass keiros zur rechenschaft gezogen wird kurzfristig in die berge, wo auch seine mutter war
# Punkte für nächste Session

# Notizen